大家重記得Be Water嘛？

聽日就係10月1
唔好死守
唔好又黑衫
唔好衝動

Be Water

屋企要人㗎，你地每位都好珍貴
唔好又要冇左你地是旦一個

我愛你地，真係聽話天黑前好走